{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 베니키아아리울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2名入室を基準とし、特殊客室の場合は人数確認が必要で、1名追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を行っていただく必要があり、男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけなければならず、騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。 客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 また、予約前には客室のWi-Fi利用が可能で、電気自動車の充電も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で算出されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室を基準としています。特殊客室の場合は人数確認が必要で、1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を行っていただく必要があります。男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があります。当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけなければならず、騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での物損や盗難時の対応はありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "予約前には客室のWi-Fi利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "予約前には客室で電気自動車の充電も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 460
    }
}